dji care 炒機 點樣換新機

早排炒左機
網上預約完全預約唔到 ,有冇ching 試過walk in 去dji門市 ？最後成唔成功到

推

記得帶埋刀，即換

Show白卡+不停自言自語

我都想知

你試下咪知

你架咩型號？